[懷舊撚] Left 4 Dead 2 四人專家

如題,有冇巴打仲玩緊?想組個團玩下4人專家,如果大家勁既仲可以玩生存專家mode

有興趣既加我steam啊

推

有冇人玩？

有